【雲飛拍散】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXCIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Ryo蛇迷雲狗

冇金剛棒既置頂既

YES

未整啊

雲加

原來真係狗黎

屌你老味

無OOO 就 8-2了

屌你老尾，ryo蛇都敢串

之前歐霸真係靠太子同glo兩個係前場

仲有禾仔

告我囉,使唔使俾地址你SEND 6C信俾我

仲有禾仔踢左幾場好波架
好似係

10隻手指都數得曬

6c信呢d禾清先腥得起牙

有人幫禾仔做拉扯，佢先有貨交

可惜基佬傷咗
有佢我諗未必輸

無人有㢌尿射球gif?

Arsène’s contract terms is what David confirmed ages ago. No clause allows him to terminate it.

黑b真係好雞肋

輸波邊有心機整gif

禾仔上一場歐霸都唔夠班踢
仲話唔差

警告你唔好再亂講野

0:53

YELLOW CARD

恐嚇

利申 印象睇波法 非客觀

Arsene Wenger today physically signed a new two-year contract (no break clause) to remain Arsenal manager until 2019, 23 years in total

所以嗰d話雲加想做埋今年就走既報導係9up

咁都好d
再講我擔心你比人圍

傳續約就真係續喇

真係有人真心迷禾?

死la會唔會借唔走
原本話借果d球會唔借麻煩某手足出封6c信

睇我名就知

唔出奇
乜嘢垃圾都有人迷

見到酋長球場 場場爆晒就知垃圾真係好多人迷

成班撚樣又引戰

唔知電叻重有想咩紀錄想破

反禾終於抬頭
諗起季初有人問點解聯賽成日唔用禾仔
今日終於真相大白

仲未降班

仲未散班

真
2禾b>>>>>>>>>>>禾

唔洗爭

睇返上個post內戰就知
一邊屌鳩山狗冇貨交
一邊幫禾仔護航

即係踢英冠都未夠班

講真雲加要走
任何contract寫既野係點都唔重要
佢真係想唔玩再講啦

想問點解棄咗會可惜

屌 reg錯堂 半班都大陸人/台仔

同聲同氣唔好咩

雲加前排先話教波會上癮

歐霸其實都踢得差，只係歐霸對手唔識針對阿仙奴弱點，英格蘭球隊就識，例如屈福特，森林就可以完美示範點技術性擊倒我地

抵啦教左咁多年

喂呀

歐霸分組賽班副選都唔係一定贏硬
到32強仲唔搵番半隊正選去踢真係等收皮

做乜撚野啊 師父

禾子咁樣岀一岀 修狗會唔會即刻唔接貨

hey0

想賣25M 人地出15M
依家修仔話 免費都唔撚要了

尋晚咪講左有ooo封近柱，都唔知點解要踢佢

呢粒其實真係冇必要再落腳，已經收窄到比ooo封哂位，holding又包左佢傳中，好難會入，最多輸角球

有睇 不過再睇多次GIF 覺得D2 真係玩野

其實個角度唔係咁易入 咁都鏟

打機比電腦屈機,燥燥地咪鏟鳩佢囉

想雲加放佢走

快d出局收工算啦
打工心態邊有人想再踢多場牙

搏表現

禾仔 射波CUT唔到 條LINK唔比用
官方highlight 無佢射門個段

我有講過架
但比人話返轉頭,話禾仔歐霸有助攻有入球,好過牛奶同基佬,仲想點
然後我話基佬聯賽後備起碼救左幾次世,禾仔呢?
又比人話禾仔聯賽連備名單都冇,唔明點解唔用佢
結論:
講到基佬牛奶係歐霸同聯賽表現普通
但禾仔就懷才不遇咁撚樣

比班迷禾河蟹左

阿狗不嬲都係冇落場果堆最勁架啦 好多年都係咁

只係迷禾黨聲勢浩大無人敢岀聲
其實你講嘅野好多人都認同

呢球應該要比各大球會拎黎教防守死球用

呢D 係智障先犯錯誤 咁樣企位

使撚教咩

學界都未必會犯嘅錯

又hey0me

呢個角度直ban 100球可能入到1球嘅

Holding都被玩殘

反而想知佢開出黎個下
入波個個有無企前過個人牆?

仲要係英冠既閘位球員..

獌鏡都唔畫唔到 包哂

Axxxxx ching出左黎護駕未

WENGER PLANNING TRANSFERS

Arsene Wenger denied Arsenal are making a move for West Brom defender Jonny Evans, but says the club will be active in the January transfer window.

"No, I cannot give you any news on any transfer because we are not close to signing anybody," the Frenchman said in his press conference after Arsenal were knocked out of the FA Cup by Nottingham Forest.

"We signed a Greek boy [Konstantinos Mavropanos] who looks quite good in training but apart from that, we have not done anything.

"Will we be out there to do something? Yes we will."

我代佢護住先
無左雲加成隊波失曬方向
如果雲加在陣半場做戰術調動已經反勝左

Sell 人都算do something

上個po
好似話足總迫害爺爺牙

依樣真牙

自從破左廢蛇紀錄後，三場比賽四個十二碼
足總真係咁憎雲加？

死返去皇POST啦

足總想阿仙奴變番做強隊
洗大錢買人 踢得好似十年前咁好睇
咪想雲加快d走囉

咁又唔好講到英冠D人唔識踢波咁...

學界都唔會咁企啦

好似打機發脾氣鏟人後腳咁

大家點睇第二球失波
好似得我一個係咁屌埃及

係剷就早d呀
入到禁區先剷，我打機都唔會咁弱智啦

咪再KING波啦
阿狗變中遊爺爺排陣球員質素不嬲都係咁啦
都唔明有乜好KING

呢球係禾托7唔撚迎波比人偷左快放 直搗黃龍

笑撚到我🤣

等收6c信

大家睇咗咁多年波，未睇過射遠柱入?

4-2球12m係既

你d logic好差

做多咗啦

睇過
不過都唔洗咁鏟

但呢球波唔入機會大過入
正路後防係會逼佢落底封佢射遠柱
其實大波治逼到佢推多步已經做到
落剷真係衰on9

認真答你 其實尋晚大把人屌 第一解圍解中間on9
第二禁區頂冇人頂住 解完圍成班仲縮係禁區又係on9
第三唔知果陣邊個踢緊中場啦 willock定iwobi仲係中圈散緊步唔回防仲on9
結論：成隊波防守都on9

手足好波

射到遠柱入罪人咪大梅，依家咁樣從後剷罪人咪大波治囉

唔係改左例既話呢球12碼加紅牌踢少個

3:2個陣仲有少少希望 輸埋12碼後即判死刑

新阿留名

唔歡迎
躝

玩留高汁垃圾會然

係咪想迫死我 死鳩咁唔跌

PUT了?

3：2都無希望啦

搏-6入多球重賽者

琴晚個nxxxxxx入黎做到既野真係幾好
轉身射埋
不過果球太正中
可惜左啲

角球變龍門球

Every time when I try to watch Arsenal

禾確特臨尾miss埋空門就大勢已去

公道講句
個球有d距離喎
飛盡都未必掂到，不過心態好有問題

Sor記錯第二球，當我無講過

無盡力去試

果球應該飛落去就係既
你唔入都比人睇到你係搏盡先
不過無事後孔明
琴晚隊阿狗點睇都唔似係贏果隊

Reg assembly?

唔講我以為紅色果隊先係阿狗

Barcelona wanted Coutinho: They got him
Liverpool wanted Virgil Van Dijk: They got him
Chelsea wanted Ross Barkley: They got him
City wanted Alexis Sanchez: They're about to get him

Arsenal wanted Lemar and showed interest in Marhez, well that's it. Ours ends at showing interest

近3場4個pen

琴晚班後備兵會唔會覺得羞恥 比人撚狗咁撚

呢個好似係查臭爾黎，正反骨仔唔識報思

好多u23隊黎 你問一隊後備果班啦

Jose Mourinho mocked Ranieri's English, made fun of Rafa Benitez's body, Pinched Tito Villanova's ear on the touch line, repeatedly insulted Arsene Wenger, had a go at Pep Guardiola and is now calling Conte a clown and a cheat.

This man has no limits.

如果馬列斯好似華迪果陣20m 左右老野就會買

足總迫害，破左英人廢蛇個紀錄唔抵得
要爺爺收尾個幾年唔好過

我覺得場上個班一隊先最肉酸

暴龍哥

Video Assistant Referee (VAR) technology will be used in both legs of the Carabao Cup semi-final between Chelsea and Arsenal.

More: bbc.in/2EktbGJ

無得黑

暴龍都仲有d 表情
DT 仲心死

Arsenal fan over 30 yrs. Seen us win league titles & lose to York. You enjoy & cherish the good times & take the bad on the chin. All I want is the club & players to give 100%. They ain't. They have taken the pride out of it. We now accept this shit as the norm.

有冇人返返下工肚餓會落街食野=3=''

球證好似有權可以唔睇

x英超前四
×足總杯首圈出線

仲有冇未破

會落街食下午茶-.-

迪布治擺明玩鳩雲爺爺

不敗奪冠

Arsenal out of the FA Cup, & only have the Carabao & Europa to play for...

Dear Mr Ozil,

Would you like to join Manchester United? We will pay you very well and you get to play with other professional footballers.

Kind Regards,

J. Mourinho

P.S Wenger is specialist in failure

serious

買幾包餅放係櫃

淨係睇字仲以為係路狗

Reports saying Alexis Sanchez to Manchester City will be done in January, with a fee between £25million - £30million.

但係我而家肚餓,放喺櫃會飽肚? -.-

我都冇寫5p字

咪拎隻食屎狗同包皮比

落一落 凍撚到驚慌

Mike Dean has texted fellow refs and told them he got the penalty call vs West Brom wrong. Full story here.

好波

where

呢下真係同人講明黑鳩你，咁點

fellow refs

u is refs?

Arsenal fans have texted Mike Dean and told him he is a fucking cunt.

又係佢寫full story here/口\

5點會落去食西多,食完返去打卡收工

黑撚左我6舊水

About to turn in after a miserable day. Another example today as to why the club is crying out for change. Squad is full of players who either want out, are going backwards or aren't good enough. Stagnation. Fresh approach desperately needed to revitalise things.

Referee Mike Dean said his decision to award West Brom an 89th-minute penalty against Arsenal was "wrong.

That's according to Mike Riley.

More: bbc.in/2AD3yhT

賣完山狗筆錢
都未必夠入malcom

琴晚隊波起碼有半隊都要賣
禾狗 埃及仔 大波治 黑B 2&b
仲有梅毒 不過就退休唔計

風涼話

mike dean : 吹咩

真青訓不賣

包皮公司多唔多人？
廁所係咪公司入面呀？
扮屙屎落街食野囉

呢堆野,賣曬都唔值古天奴一條毛

雲加講過燒/山走會入 top quality replacement
唔知又去邊到執平價垃圾

咁仲罰雲爺爺

一食完出黎開門就撞到上司收工

山9 去到果邊係咪做番鵪鶉

定係會好似阿記咁. 屌9人地傳失波. 拍哂地

明黑鳩你 咁點

多
係

你有無見佢係疤屌人傳失波拍曬地?

No ar elective 唔小心take咗普通話班

未見過佢地準時走

屌 曼狗抬價部

L9 W23
W10
K31 X29 R8 B24
M18 K6 M20
C33

下半季用呢個陣
諗起都興奮

除左黑碧
其他都唔錯

其實都唔太差既
如果黑碧轉主席就好j
必要時燒味就搵住烏入黎

慘,過年辭左份西工啦

RAMSEY + 奶 + XHAKA

可能會好勁

其實我已經辭左
聽日last day

以前咪試過藍C+奶+A8囉,咪俾你班人屌到仆街

之後量地?定已有第2份西工?

果陣我藍同我牛未成熟
唔計

屌你咁怕閪咩
大條道理落街食，食完問埋佢地叫唔叫外賣啦（自費）

未搵工

同而家有乜分別
老老實實,我見唔到佢2個有好大進步....

心態同身體成熟左

屋企無咩負擔咪乜都試下囉

我諗同果時效果差唔多
係可能分工清晰左,但都係老鼠拉龜

屌你老母 停賽啦 次鳩次都係咁

一定睇到牛奶帶波衝向敵人
之後比人屌到爆

無晒星
得返雲加1粒

竟然

跟住又話藍C上左去唔返黎
XHAKA又要做DIRTY WORK拎牌...

yes, diu la sing

cls
第1次見咁幽默既手足

屌你班友辭職當食生菜咁

魚唔過塘唔肥牙

收半日
返屋企訓陣先

尋日俾人鬧2鬧就發脾4返半日工

有矛手腳覺得迷雲先係王道

打牛工: 做啲自己中意嘅野啦 追夢好緊要 人一世物一世
辭工: 屌你班友辭職當食生菜咁

改名做 阿仙尼世界第一 未？

世界在變 而雲加始終不變

Yes 宜家啲 90後...

滿島光世界第一

今時今日重丁藍奶同場
謝4林8式既效果

#AFC | Reports emerging tonight that Manchester City have submitted an official bid for Alexis.

I'm not sure if this is true at the moment but I reported earlier that talks have been taking place.

I'll update you all as soon as I hear anything.

———-

Can confirm a bid has been made, around £23million. Arsenal want £35million but will probably end up agreeing inbetween.

diu la sing
原本又話25m做咩傾傾下23m

J到可拎世界杯
實際踢落慘撚過男男格劍

是但啦,少2m當俾利息快快賣左佢算

全部暫時都係小道消息

唔係點
雲加唔會躝，一定死攬佢兩個
人就一定唔會買

唔丁佢兩個同場一係丁佢兩個是但一個斷腳收皮囉

垃圾阿狗波又踢得西
轉會又柒下柒下

阿狗真係好低賤
2x m而家根本唔撚係錢

賣完就 馬列斯利馬是但一個
算啦malcom都冇呀

中遊2xm其實算多

藍斯斷過已經免疫

個人中意夏奶多啲
或者買個中場

433就好
而家所有中場中拍檔踢落都好似冇左個中場咁
一係拉邊一係上前

For less than Benteke, Carroll, Bony, Slimani, Batshuayi, Sigurdsson, Arnautovic, Pickford, Lamela, Sissoko...

"This isn't what we left Highbury for"

What an absolute farce

#Arsenal #Alexis #AlexisSanchez

Ok, 我都遞信了

REVEALED: Liverpool asked Barcelona if they could take Coutinho on loan until the end of the season

雲加死全家

We didn't sign Draxer when he was leaving Wolfsburg because we have Iwobi and Welbeck. Wenger knows.

墮落

屌你啊
無雲加你阿仙奴邊有今日

真

又唔係無錢.

一係就早半年賣70M. 宜家唔上唔落. 雪9佢半年玩盡佢啦

不過雲爺爺太好人.

We didn't sign mahrez when he was leaving Leicester City because we have Iwobi and walcott. Wenger knows.

老懵董 同山狗一齊攬炒

只能夠講作為球迷
依家希望佢賣係俾到個理由阿仙奴買人
唔係話阿仙奴本身無錢
但呢啲數會更明顯
20m都可以買未來5年既替補
如果唔係半年後free走
雲加又可以繼續講無錢點買人...

點解呀記D 球員唔忠心?

到底佢地係反球會. 定反雲加

人地D 球員賣走前都肯續新約, 賣貴D

我地果D係咁拖.唔肯續. 有D 仲拖到最後幾日先黎賣. 搞到買唔番人

Arsenal fans should be excited by new signing Mavropanos... Mislintat has a proven track record of unearthing gems

終於削雲加權，雖然太遲

反晒2樣
連禾狗啲高薪垃圾都有人死攬
其他球員唔服

Wilshere打正選都唔夠禾狗日日坐後備人工高
比你你續唔續
仲要係雲加遲遲唔同佢傾

全世界迫害雲加

出面涷到痴線

因為阿狗無誠意囉
個撚個都係拖到最後先妹下妹下拎張約叫人簽
仲要張約9成係閪既，球員有咩要求都一定還價仲衰撚過街市買餸
比我都唔撚幫阿狗啦

落埋雨更加凍

想知削左咩權?唔係換左個首席球探咋咩?

rich有咩用，d錢係哂美國佬個枕頭底到

英國59歲男子沃斯利（David Worsley）在前往突尼斯（Tunisia）旅遊期間染上名為非洲沙門氏菌（African salmonella）的罕見沙門氏菌。感染導致睾丸腫脹至爆裂。

仲有個疤狗總監之類既人加盟
係疤佢係負責傾約，有幾個大牌球員都係佢負責

到底係咪入猶長個陣冇拜四角，呢幾年比鬼迷咁

踏入2018更加低迷

好似以前dick law係負責傾續約，只係依家轉左人

星期三實比轟大炒

2018未嘗勝果

黑鬼daddy條女

又要等佢收成

雲加咪隻鬼囉

數番之前D 簽人

G5. L9 ,黑B , 細梅

都唔似係雲加想要既人. 似係球會求其買個塞俾雲加多D

細梅其實買得岩喎

好撚慘牙

LP9係雲加買黎塞住球迷把口
黑b就真係球會求其買

Google左阿仙奴對上一次冇歐洲賽打已經係95-96
即係話如果今季拎唔到歐洲賽資格亦係雲加一個羞家紀錄

買個黑卡華奴返黎打中場解放沙加前面擺牛奶打攻中/中中，
前面三個水貨自烏+黑b啦

雲加仲care紀錄咩

david ornstein話雲加首選係羅馬個文奴拉斯，次選係mustafi,黑b好似爺爺就話自己想簽既，前面兩個就唔知了

削撚到咩
爺爺舊年個繼續條件係全權話事呀

岩 雲加連續約都好睇潛力 有潛力 踢過一排好波既 e.g Bellerin Ramsey Walcott 雲加可以好大方開到100k/up(要知道成隊最高薪都係140k) 但續核心果陣就例牌好似買人咁 開個乞衣價出黎先 最後勁既唔簽份約 廢既人工average越拉越高 平庸既球員同最勁果班既週薪差距唔大 但責任就大好多 山狗一季30球要比人屌 奧燒助攻王都要比人屌 大家人工水平差唔多 做sub既拎100k間中出下 top既拎140k場場出 一踢得唔好茅頭就指落佢地到 又唔係有親 好似Kane Wilshere咁為報恩而續約 點解唔搵隊又做得大佬人工又高既踢

續約條款

有兩個最徍時機退落黎，都唔退

諗返其實燒山都係人地唔要先簽到
冇左呢兩件 前幾年已經變左中游

究竟仲有無人可以推翻雲加

Dick Law食屎啦

雲加越留得耐 佢既legacy就越少
唔好理仲有幾耐約 而家即刻辭職啦

呢條撚屌去傾轉會，遲到搞到上唔到飛機

[山狗]講開山狗，其實有d可惜，可以算係一個一線尾既球星，黎左之後一直都係名狗重要攻擊完素之一。上季成隊都頹左大半季，於是佢自己開無雙去試下救隊波。跟住四大事件令到佢走火入魔，輸拜10:2，阿狗無歐聯，世界盃無份，加上想走走不成，搞到開季到依加先得近幾場叫踢得好番Ｄ。有時佢傳波係好差，但有時佢發脾氣鬧隊友走位亦不無道理。

Alexis did annoy the fuck out of me at times but fuck me what a player...the worst decision of his career to come to Arsenal really, his peak years amounted to nothing but fa cups at club level.

no break clause牙
續約嗰陣已經包埋後門

而家雲加既人得返教練團
其他都換晒人了

換安76黎教

4 - Nottingham Forest are the first team from a lower division to score 4+ goals against Arsenal in an #FACup tie since Hull City in January 1908. Thrashed.

雲加連呢d紀錄都要破

總之有咩就留返2019年先講啦

爺爺再破紀錄

又一件老嘢

雖然換左人，但其實d決策都唔知仲係咪要等佢決定

而家個陣踢4321應該都幾好

到19年人地應該去左獌了

連球員內訌雲加都調停唔到
佢係隊內既地位應該無咩幾多淨

好既紀錄由佢破哂，衰既紀錄都比佢破埋

紀錄係用黎破
轉咩教練都要受一排ga la，拎住成班垃圾
但點都好過再睇雲加既食古不化

有d懷疑Mxxxxxxxx同Sxxxxxx上任之後,而家買人到唔到雲加話事

雲加係唔調停姐
佢不嬲等球員自己解決

不嬲由外到內都係無為而治 唔好阻到爺爺玩幼幼就ok

支持死攬燒山至完季

山狗咪繼續場場吊到你明囉
臭燒要踢世界盃就唔會玩野

紀律又管唔黎 戰術又無 轉會又話唔係佢搞 咁呢個年薪top5既領隊有咩用....

大戰有戰術

你唔係質疑我燒hea踢隱形既能力下話 季初都踢得好垃圾啦

燒點都有得踢世界盃啦

宜家係睇燒想去其他隊拎次英超冠軍

定肯拎高薪踢多幾年整銅像

希望呢兩條友真係有得話下事，睇下遲d買人係咪仲一路拖就知，不過美國佬仲係唔肯比錢既，簽幾多有潛質新星都無用，又唔知等幾耐先收成

去第隊拎高薪拎冠軍
不過佢傳既球隊係曼聯,費倫巴治
要幫daddy含先得

So this completes the Arsenal recruitment team, Sanllehi, Mislintat and Fahmy, the men to sign the next generation of Arsenal players. This is what Ivan Gazidis always wanted at the club, a new set of recruitment specialists to take the club forward. This was the subject of so much internal tension this year as Gazidis and Wenger wrangled over the future of the club.

Wenger may have won at the time, signing a new two-year deal and not having to work with a director of football this summer. But now a man with experience in that very job is joining, even if that is not his title here. There is an experienced elite recruitment team here, appointed by the chief executive, just as there would be at most other top clubs. Arsenal’s outmoded structure is being brought into modern lines, although there are still changes left to make.

無問題
我廠要話比世人知自己唔再係selling club

2和b out

我見爺爺酸溜溜咁講
Wenger on if Mislintat identified Mavropanos: "Yes. We talk. We know the players. It’s not that we discover, we know every single player in Europe before Sven arrived. Sometimes, in a little club in Germany, he might know somebody we might ignore"

我覺得佢而家未必有好大權力講買咩人
就算洗唔到多錢,起碼買返d真係promising既新星
起碼有得j下

簽個新星幾爽手
9估即食球員可能仲係雲加決定
但幻齒已經轉左手比佢兩個搞
始終無可能一黎到就交曬所有權出黎

唔求買到咩星
只希望想買既可以爽手d傾掂數

條廢老咁都要認叻

我地係慈善機構 ok?
賣人經濟又實惠

Sell 2&b ok?

搵鬼要

英乙應該ok既

孟買城

強隊私家雞，弱隊夢工場

阿仙奴不如叫黃大仙啦

How Sven Mislintat and Raul Sanllehi are already ripping up Arsenal's outdated transfer methods

Gazidis has been working since last season on putting a structure in place so the Arsenal are well set for Wenger’s eventual departure.

要做我廠笑匠,不了

近幾年賣水貨多

Why Raul Sanllehi is so important to Sven Mislintat and Arsenal's plans for after Wenger

With Wenger seemingly reluctant to have a director of football installed over his head, Arsenal's new talent-spotting mastermind could serve as a go-between of sorts, hired as more than just a chief scout with the jurisdiction to revamp the club's approach to recruitment.

It's worth remembering that back when the club did hold an advantage over their rivals when it came to scouting and recruitment they too boasted a track record of success to put most other teams to shame.

With Wenger's contacts across the continent and knowledge of the French market in particular, and the negotiating skills and counsel of David Dein, in came the likes of Emmanuel Petit, Freddie Ljungberg, Kolo Toure, Marc Overmars, Nicolas Anelka, Patrick Vieira, Robert Pires and Thierry Henry, and the trophies.

If Sanllehi can provide the bargaining brawn to Milslintat's brains, the return of those long lost days may not be so distant.

What does it mean for Arsene Wenger?

The changes to Arsenal’s backroom team point to new visions for the club - which could put Arsene Wenger’s position in to some doubt.

Wenger signed up for two more years in the summer but has admitted his position will be reviewed in the summer.

The Arsenal statement claims Sanllehi will work alongside Wenger, but it points to a shift away from the Frenchman's dictatorship of football business.

老野快走

我廠全力組nigga隊

Arsenal appoint former Barcelona director of football Raul Sanllehi

As first revealed by The Daily Telegraph in March, Gazidis began the search for a sporting director figure to work alongside Wenger during the second half of last season.

Wenger openly mocked the director-of-football title this year – and it is noticeable that a different job description has been found for Sanllehi – but he will effectively replace transfer negotiator Dick Law, who himself had largely taken on the work previously of the former vice-chairman David Dein.

Gazidis一直想要個football director
而雲加上年公開話唔需要
Gazidis於是趁Dick Law退休
請疤既director of football黎做"head of football relations"
而唔係Dick Law單純既chief transfer negotiator

法國力加

普巴？

'Everyone has an end point' - Joey Barton believes Arsenal FA Cup defeat could signal the end of Arsene Wenger's reign

Joey Barton believes Arsene Wenger could be sacked by Arsenal if he fails to win a trophy this season.

雲加連普巴條毛都無錢買

MILAN NOT IN THE RUNNING FOR WALCOTT

AC Milan are not in the running to sign Arsenal winger Theo Walcott this month, according to Calcio Mercato, via Inside Futbol.

Jeff頂住先

-2球

Arsenal player ratings: Nelson the bright spot as Mertesacker, Holding & Iwobi dreadful in Forest loss

By Charles WattsArsenal Correspondent

David Ospina

Made some excellent saves in the first half as Forest pressed forward, but possibly could have done better with the first goal as it was swung in to the near post. 6

Rob Holding

Looked sluggish and nervous throughout alongside Mertesacker. Struggled to deal with the pace and intensity of Forest's attacking play. Gave away the penalty to cap an utterly miserable display. 3

Per Mertesacker

The big German scored Arsenal's goal but was given a torrid afternoon by Ben Brereton, he just could cope with the Forest frontman who ran at him every time he could. 3

Mathieu Debuchy

Got forward well on a few occasions, but like his fellow defenders he was pulled put of position far too easily as Forest attacked with pace. 4

Reiss Nelson

A real bright spot in an otherwise miserable 90 minutes. Attacked with intent and looked as likely as anyone to make something happen. 6

Ainsley Maitland-Niles

Combined well with Nelson at times and produced one magical moment of skill in the first half. One of Arsenal's better players. 5

Joe Willock

Never really got into the game at all. Overrun in midfield before being replaced by Nketiah. 4

Mohamed Elneny

No influence at all, despite being one of the most experienced players on the pitch. Offered no protection to the defence and nothing going forward. 4

Alex Iwobi

Another poor performance from a player horribly out of form. Played in a deeper role than normal but couldn't influence the game. 3

Danny Welbeck

Never really looked like scoring, but to his credit he stayed switched on to take advantage of Jordan Smith's mistake. Aside from that a really poor display. 4

Theo Walcott

No impact whatsoever, apart from the free-kick which led to the first goal. Did his chances no good of forcing his way into the Premier League side. 4

Substitutes

Eddie Nketiah

Created one good chance for himself but was denied by Jordan Smith's legs. 5

Chuba Akpom

Thrown on for the last few minutes and missed a good chance to make it 4-3. 5

Gladbach shut down Vestergaard to Arsenal talk

Jannik Vestergaard is reportedly wanted by Arsenal and Tottenham but Borussia Monchengladbach do not want to sell.

Borussia Monchengladbach have no reason to sell Jannik Vestergaard to Arsenal, according to sporting director Max Eberl.

The 25-year-old has been linked with the Gunners and London rivals Tottenham following his impressive performances this season.

However, Gladbach appear unwilling to negotiate the sale of the Denmark international, who has three years remaining on his contract.

"There is no reason for us to give up Jannik," Eberl told Bild.

Theo Walcott needs a move, Joe Hart still has it and Danilo has finally arrived at Manchester City - 10 things we learned from the FA Cup third round

1. Walcott needs regular football to save career
Theo Walcott simply has to get out of Arsenal and give himself a chance to play regularly if his career is not going to slowly dwindle away.

His rusty performance in the Gunners' 4-2 defeat at Nottingham Forest underlined how he's suffered from lack of game time, playing just 49 minutes in the Premier League so far this season.

He had just two shots, both off target, and with relatively little possession still managed to give the ball away 15 times.

Theo Walcott simply has to get out of Arsenal and give himself a chance to play regularly

究竟銀紙吸引d
定職業生涯緊要d

銀紙啦梗係

究竟係本身廢定係雪硬左

both

保sir係咪陪坐就有人工收 佢到底幫到阿仙奴d乜

會然真人both rubbish

🤦🤦

Never mind a dog give him a new contract #nffc

NOTTINGHAM FOREST FANS REACT TO STAR MAN’S MESSAGE AFTER EMPHATIC VICTORY

睇你幾歲

張狗活生生例子
減薪轉會飛起雲加

其實冇減薪
都係高過原本喺阿狗既人工

凍左勁多
各位手足著多件衫牙

狗唔洗著的

狗都要著牙

好掛住米飯🍚叔叔

Gary Neville: Why Arsenal, Liverpool FC are so similar

“They are fantastic going forward. They have similar traits to Arsenal,” Neville told his Sky Sports podcast.

“They are good going forward. [But] you always wonder if their defence can handle the big moments.”

雲加個場 同拎英超無分別

續約offer唔計？

屌你...
fantv 有個盲既球迷鐘意阿仙奴 跟埋去睇
今日我睇唔到呢場比賽 係最開心既事

雲加你慚愧未

球迷值得尊重 去現場聽聲都去
睇佢都無乜錢 要去到老遠睇

屌你老母雲加

雲加out!!!!!!!!!!!!!!

佢無錢你都知

對唔對得住球迷呀 票就全球最貴，波就全球最閪

估姐 作客波飛 平咁多

酋長啲飛真係好撚貴

肯幫老野含

According to the Mirror, Arsenal could sell Francis Coquelin before the January transfer window closes.

The 26-year-old was a surprise omission from the squad that lost to Nottingham Forest on in the FA Cup on Sunday. It’s understood the player was not injured.

Arsene Wenger spoke last week about the midfielder’s situation at the Emirates claiming he’s suffered as a result of the Gunners using a four-man defence less regularly.

“Life has been a bit unfair with him, it’s true,” said Wenger. “That’s also down a bit to our change in system – he paid a heavy price for that – but overall he’s in a very good shape.

“We’ll have games, many games now, so that will help him keep his focus and maintain his quality at a very high level.”

Coquelin has made only one start in the Premier League this season and that was as a defender in the defeat at Manchester City.

The Frenchman has three and a half years left on his current deal and it’s suggested we could hold out for a fee of £10 million. West Ham United are understood to be his most likely destination.

全部躝啦
成班廢物成日賴爺爺唔識教

爺爺唯一識教既球員 就係唔洗佢教既球員

金剛棒呢

爺爺桃李滿門喎
個個畢業之後都捧盃

屌唔出99lin出willock

米蘭：有睇直播，不了

99都賣

禾仔散步mode

法比 雲狗 尹光 希比 歌 有邊個出走後發揮好過係妓

雲佩斯喎

係阿仙奴最後一年應該係佢最強一年

曼聯第一年雖然都好勁，不過應該唔夠阿狗最後個年勁

有冠軍=勁

傳緊黑b turn down左份新contract

好
快手賣

有冇手足有睇《第三度殺人》
睇完個人好sad

急屎

屌呀

走啦垃圾

熱烈地彈琴熱烈地唱

明明季初大家都話佢打得好

想問袁文傑係咪仲迷雲？

打49000就會有人懷念佢

冇黑b只會買個更差既前鋒 唔好ff了

呢個賣個個唔續
過兩年仲有邊個

連黑B都嫌棄阿狗

雲+永存

一開始都知係咁多料 冇得好屌啦

千零萬貨仔撚下曼狗都值啦

佢好似拎過r聯

冇佢反CUP曼狗個場,冇左個Fa cup了

Fanny癡咗線牙

Arsenal ready to do business on Francis Coquelin with West Ham keen [Mirror]

Arsenal are prepared to sell Francis Coquelin this month with West Ham keen to sign him. There is also interest from Ligue 1 clubs. [@johncrossmirror] #afc

10m

Juventus are reportedly ready to pounce for Mesut Ozil if Manchester United fail to sign the Arsenal midfielder this month.

According to Corriere dello Sport, there are now “the ideal economic conditions” for Juve to bring in Ozil, given he will become a free agent at the end of the season.
乞兒祖

To be perfectly honest I'd rather sell Elneny than Coquelin if I had to choose between the two.

Pre contract

劇情越來越暴走

竟然唔係賣埃及
明明99連係home grown

Coquelin out. Walcott out. Debuchy out. The deadwood are clearing gradually but hope we don't trust Wenger with more funds. He will bring in more rubbish players.

去蛆好過去獌呀

Ali真係好撚正

唔好賣99lin啦

好囉好囉
而家連二三線都唔肯留係到囉

呢句岩啊
雲匪已經無左以前個種吸引力

雲加屌鳩你！

Yes

岩牙

痴撚線，10m
等睇哥姬過到去打返起

阿狗宣布解散

阿狗第一次咁樣地震法

放山去鈀
燒去蛆
宜家疤買到古唔會要燒

雲加必須死！

前排先續完3個法國人

兩件等走

得番K6

25m+debuchy for Jonny Evans

Jonny Evans a man in demand. @Arsenal and @ManCity both made contact. Understood Wenger particularly keen. Could pay up to £25m, inc Debuchy going other way. Player ideally would stay in north west (family base) but not going to ignore club of Arsenal's standing.

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

[/red]
[red]亨利:起碼都要輸五球[red]

[red]雲加:輸五球?無問題[red]

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

Just reminded myself Nottingham Forest 14th in table. Deary me. We have some dead players and management.

Show Blocked User - Ryo_Miyaichi

又有金剛棒

對上一次咪法比個班走 輸8-2個年

ho ball!!!!!!

唔叫啦
宜家係全員走呀

清廢物係好事

買到Evans嘅話可以J我哋同曼城搶人贏咗

Arsenal defender Carl Jenkinson to be recalled from Birmingham loan

回歸做文員

應該得當年列斯聯可以相題並論

希望係真
呢條友邊有料踢英超

skysport話山狗30m去曼城

神奇

拳王

聰明做法隊曬兩個俾鏝
等其他3隊燒錢隊燒完錢都攞唔到英超

快
不過應該唔會買人頂

好似唔係recall
係Birmingham彈鐘
Bramall都會返黎

要買都買唔到啦

Lucas Perez being loaned out is an atrocious act.
Was this Stan Kroenke's decision?
Was this Mike Dean's decision?

No, it is the clueless guy in charge. How Iwobi and Welbeck can be considered better footballers than Lucas is beyond me!

講真30m買到山狗堅抵
哥狗又贏

損人不利己

第一次睇阿仙奴護級

唔講差D 唔記得有Bramall呢個人

佢又拎到英超
雲加又可以收到棺材本

唔關事啦
主席都唔想打後備
放過佢啦

踢南華都未夠班

曼城唔會要臭燒啦
曼城是但一個中場都好過佢

全世界唔續約 19年就 一次過簽8個人 技術性...失

Ryo蛇好波

ho ball

真點重建

幾襯

Danny Welbeck doesn’t have the brain or instincts of a CF.

Everything is mechanical, nothing is natural.

He needs to accept he’s a rotational option on the left wing or he can go run the line at a club like Swansea.

Kdb+山狗+阿古路

衝歐聯

佢走果時只係話雲加無比佢”promised game time”

AKA

山狗有無 踢過歐霸 無踢過
可以踢歐聯

體系岩佢打

有,對koln有入波

有雲就ok

佢打阿狗超班啦 點解要打後備啊 因為邊個啊 雲加仆街死啊

中前場可以砌兩隊一線出黎

宇宙隊 隊入面有幾個可以一人扭轉局面既人

拜既哥狗都傳過要燒
覺得燒去比哥教會到癲峯

佢唔識背身擔位之後分到波
雲加又唔識轉踢法

係啊 場場有貨交唔啱用

記得好似可以注冊唔知1個定兩個踢過歐霸既球員踢歐聯

慘得過你成隊無人勁過佢
隊波廢到人地都唔想留

唔得

30m
拎黎齋踢英超輪換都正啦

佢打翼勁 st就擺明唔係雲加想要個效果
我都好鐘意佢有腦踢波又實用

真阿ryo sir

仲要人地隊波係有競爭
你試下hea已經比耶穌阿古路sane取代你
山狗起碼每場要跑返11km先

人地四線比賽，多多人都裝得落

Per Mertesacker in 2017/18:
11 games
834 mins
2 goals

Alex Iwobi in 2017/18:
17 games
1093 mins
1 goal

迷雲狗黎

睇返上面新聞 真係寧願免簽達人蛆簽到燒
應該幾啱佢踢 有輪換 dybala+higuain = upgrade版laca+山 後面中場保護力夠又組織到 聯賽可以單腳踢 可以專心歐聯 幾爽

達哥反雲

達叔都抽阿狗

唔愛佢了

jed thx

簽即食

藍斯等緊山狗走先續約
可以叫價高d

諗起施維斯達

新特蘭呢隊獌b隊降左班，係時候要搵人頂佢個位

讓比曼城買啦

Francis Coquelin signed a new contract 12 months ago. Flogging him to West Ham for £10m under a year later tells you a lot about Arsenal and their "planning."

比較下 , 之前唔係話打弱隊數據應該仲勁D?

Koscielny vs evans

pass% 88.4% - 80.9%

Tackles 1.9 - 1.1

interception 2.4 - 1.7

clearances 5.4 - 3.9

score 7.15 - 6.73

踢都踢得開心D
係度要同班垃圾踢
梗係同世界級隊友踢喇

Antoine Griezmann will demand £400,000 a week to reject Barcelona and join Manchester United from Atletico Madrid.

It's the gossip.

More: bbc.in/2ma4aqY

有無睇波
Dybala 踢法係山

所以都係不了

嗚呀

110k 140k 不如一齊走

岩
仲貴過K6

只留燒
之後Malcom

雲加心目中既st係要全能，近年得vps係，laca都算做得好好
Lucas打翼唔稱得上話好勁，不過勝在夠直接實用，比波走位
雲加硬係唔接受有其他風格既球員係陣中，好似高基連咁，做破壞咪算，係要人地推波上前

即食
好過 holding chambers mertesecker 先
除左佢都冇咩邊個 winter 買到
Burnley 果個啱啱簽左長約

的確係弱隊勁啲喎

攻中

唔買

西甲有冇d選擇

Arsènic™ @MrArsenicTM

#MCFC have told #AFC to accelerate the departure of Alexis and avoid what happened last summer by looking to sign a replacement first according to @Cooperativa

According to the same outlet, #MCFC have made it clear that they will not involve any of their players in this deal. It is a cash-only transfer.

比多d咪放比你囉

Gabriel Paulista幾好

射左

Inigo Martinez
不過同鏝爭

最撚大問題係燒山兩件依家去其他英超隊又係好撚平賣
半賣平送咁撚樣

擊沉希臘仔自信

點解拿樸迪無人爭？

岩岩Google 左
個樣兇得下人
有d Adams ge feel

好似一定要比解約金 冇記錯又係7xm 嗰啲嚟
前面有個左翼幻幻好似又係因為咁走唔到

我地讓Evans 俾佢

25M + 大波治 換個30歲中堅

K6 係衰有時自爆. 講後追速度英超有咩中堅夠黎?

以呀記打法. 迫咁前. 最後果件係EVANS 去追 諗起都興奮

Fousseni Diabaté has completed his transfer from Gazelec Ajaccio to Leicester City for between €3.5m to €5m: "This is a dream come true."

同重建差5m姐

買哂車d後防都會俾人中出

鏝出古惑又昆9 雲爺爺

唔好買EVANS 呀

Mikael Silvestre reveals how call from Arsene Wenger during Manchester City medical persuaded him to join Arsenal

It was 2008 and Manchester United defender Mikael Silvestre was halfway through a medical at Manchester City when his mobile phone flashed into life.

陣中無人識教防守

呢個左腳翼鋒嚟

馬列斯去猁了

Evans' family are still based in the north west and it is thought his preference would be to remain in the area.

Nevertheless, he is unlikely to reject the opportunity to join a club of Arsenal's standing on those grounds alone.

屌你老母買高基，一個冬季賣撚哂我鐘意既球員，雲加仆街啦屌你奶

保sir

Opinion:

Players I wanna keep
Koscielny
Bellerin
Monreal
Kolasinac
Maitland-Niles
Ramsey
Wilshere
Xhaka
Lacazette
Giroud
Cech (as backup GK)

& certainly Özil

Transfer news: Juventus, Inter Milan and Liverpool warned it will take £44million to sign Serie A starlet Nicolo Barella

wenger out is ok

Guangzhou Evergrande have reached an agreement in principle with Borussia Dortmund to sign Pierre-Emerick Aubameyang for €72m. (Source: Sina Sports) #BVB

cls，依啲後生中場都咁貴

牙milk 介紹下邊個嚟 我聽都未聽過

意大利後生中場，係deep lying midfielder( source:fm18)

賣99就死全族，成個阿仙奴上上下下全部都要死

=.=

明明就唔岩踢
又多傷
留黎做乜

留埃及賣鳩鳩好難唔反喎
青訓唔留留個垃圾

雲加條撚樣唔玩防中姐，之前純防中時期有邊個好過佢

希望爺爺75m 買Milinkovic Savic

唔岩雲加套戰術
睇得出雲加好想全隊都識攻

傷完其實都已經打唔翻...

咁本來冇防中你拎佢同空氣比?

依件三十幾m得啦

唔係話阿叔打中場咩

天日貢凍典起身番工牙

同英超同位比都唔輸啦

好彩我唔使，係屋企訓到十二點都得

on9少陣

要人咁早返工好唔人道

例如冰位

未傷前呢個講法完全同意
但依家應該ndidi都比唔上

鏝 費蘭度

天日出文牙屌你老鼠

費蘭癲佬先啱

係唔出，吹牙

講純攔截防中,Ndidi其實係數一數二
其實都係睇下領隊點用
睇下Bakayoko,要佢上前同高基連一樣咁鳩

其實係

飲水狗都好過巴卡約高

今季都係唔會有咩突破
提早清理冗員為下年準備都好

爭下r 霸囉

清走半隊？

清走雲加先

牙奶依家好串

要推翻雲加一定要流血

Og 刀敢串

佢大地主，幾時串禾刀duck la

靠你地了 我轉棒其他隊算

一定要all in架啦

清完暑假慢慢買
唔想要中遊人腳

過兩日輸埋俾軌就得返呢隻盃可以爭

下年走半隊喎清
無人續約

爭到就光榮退休
爭唔到就臨老唔過得世

連青訓都唔肯續
其實間球會應該執得

有幾光榮？

拎到盃都唔叫光榮退休
醜醜地都叫做歐賽冠軍喎
呢到啲清咁難服侍既

Despite being our current top goalscorer in the Premier League (8), Lacazette is on course to net the fewest goals since Van Persie, who was top goalscorer in 2008/09 with 11.

魯振順

比爺爺拎到又會想續約

續約就不了
拎完好退休
好好地都叫光榮退休
唔想佢臨老先遺臭萬年

依家已經臭左啦

條友加盟以嚟，成日個樣冇自信心咁，係入波同隊友入波先精神

是撚但喇
個個都俾人玩貴晒
勁既又唔會黎

拎到歐霸都叫好少少既
有啲好野比人記住
anyways 希望今年搏到個歐霸返黎
唔駛等到地球毀滅都未有一個歐洲賽冠軍

開左暖氣了

個個手足都係傳心師

yes
不過埋門冇我想像中咁堅
但係好有質素

我睇精神面貌😓

唔係咁準
同埋而家越黎越急
不過佢D配合做得好好

好似睇馬行馬圈咁睇法，拿卡成日頭耷耷，就知會冇波入😩

比狗用差唔多啦

賭馬睇波法

Weak

想像唔到冇暖氣點生存

我都頂唔住了

好彩放假 慢慢訓

著緊短就

換左教練就有

🐶

我都係，聽日唔洗返工，哈哈哈哈哈哈哈哈哈

放完兩個幾禮拜假今日返工完全集中唔到

According to latest @CIES_Football transfer value ranking Man City have four players worth over €100m, Man United have three, Liverpool, Chelsea and Spurs each have two

Arsenal have 0

Man City have a full 11 players in the top 100, Chelsea 9, Spurs 7, Liverpool 6, Man Utd 5 and Arsenal 5 - one of whom is leaving (Sanchez).

The other four are Lacazette, Bellerin, Xhaka, Mustafi. You could make a case they're the only really valuable assets at the club.

New: Wenger: We will do transfer business in January p1r.es/2CErDa4 #arsenal #afc

J 吧
一字排開

laca上錯賊船

痴撚線架

Too long can’t read

真係人渣黎架

有無CHECK埋場地度數

就係你啲撚樣搞到全球暖化

垃圾黎

唔好話買咩人啦，雲加連最基本既陣式都搞唔掂
當初踢3中堅係想加強防守，但事實上除左上季季尾外，後防表現根本唔合格
與其踢多個中堅係為左彌補中場既防守力問題，不如直接買返個純防中踢返球員熟悉既4231喇

不過最大問題都係雲加唔識教防守

依家守又唔得，攻又又唔得，雲加真係獻世

唔通爺爺買馬斯查蘭奴

開住暖氣同放濕機訓

要埋恩尼斯達

你貢夜刀未訓又掛住吊女牙

成日70min就換走 踢得仲小過glo

嫌三嫌四 呢度啲手足連波都未渣過

巴塞清緊人
馬斯個號碼比左狜
爺爺又要買中堅
馬斯可以打到防中同中堅
即食又係巴塞棄將

路狗真係狗黎
識左冇耐就摷人

抵啦

再換

好耐冇見到你
傾買乜人都哂氣 完全唔識教波
迫搶同進攻冇form買乜人都係冇意義

六日子幾耐無同老婆行房

同意

X2
好失望
講真玩過大波妹真係幾靚女都冇用

買人唔好再為買而買
1314年要中鋒同防中就去買Ozil
買個名氣大既球員又carry唔到佢哋d脾氣
寧願買d二線頭岩用仲好

當哥狗可以用kdb打中中 防中又唔係咩又黑又硬type
可以用控球迫搶代守
就發覺我哋追求kante果種好掃得既防中只係掩飾緊雲加唔識教防守

人地前場場場都迫得好好

認真想問Fernandinho 如果唔係又黑又硬type 咁叫咩type

結果去中超都唔撚去阿狗

By Chris Wheatley

維度果種b2b

35m 住烏
鳩鳩賣而留埃及既話真係成個球會無哂希望

最好賣埋埃及仔，入返兩個唔理黑定白既大肉腸

甸恩 我屌完你老母再屌你老豆

都輸到無野好講
好多問題講到口臭，起碼要換雲加先
係轉會先會留意下

屌到好攰

扑野俾人影哂

痴撚線轉會

想續但到而家都未搞掂

根本係0足球智慧 班細既平時練波教點企就點企 做大既又跟埋一齊智力倒退

清貨

笑撚左

Valencia was offered Francis Coquelin primo December. Marcelino approved the signing, so did the French player himself. However, Arsenal prefer a permanent transfer around €10-12M. Ongoing negotiations (@TribunaVCF). #AFC

SFR Sport's @Tanziloic on Liverpool replacing Philippe Coutinho: "They want to, but not necessarily this month, their priority is not Thomas Lemar, but Leon Goretzka... they are doing everything to try to convince him, despite the fact he is close to Bayern Munich."

管理層同球迷style一樣

Valencia are ‘very close’ to signing Arsenal midfielder Francis Coquelin, according to @rubenuria. The main priority is a new midfielder to ease Parejo & the suspended Kondogbia. #AFC

Coqblock

起碼要入返個尼索斯牙

老實講咁近應該龍門接/要晒啦？

今鋪真係重建啦

好難怪ooo喎
佢無得企前柱

係會買返人先好賣

唔想落床牙

賣晒啲人

死老野自己落場踢啦屌

今天美景不能再 不要為我添愁哀
似夕陽在散餘暉 將消失在可見未來

EXCLUSIVE: Alexi Iwobi at 3am drug-fuelled party hours before #FACup exit

Alexis Sánchez at Arsenal;

126 G/A in 165 games
80 goals ⚽️
46 assists 🅰️

2 FA Cups 🏆
3 Community Shields 🏆

多謝頭3季既山狗

Alexis Sánchez has agreed a contract with Manchester City worth £13m-a-year. He has 2 options: Sign in January, Arsenal get £20m and he gets a £15m signing bonus. Or sign for free in July and get a £30m signing bonus. (Source: Di Marzio)

According to the Telegraph, Nabil Fekir 'figures prominently on Arsenal’s list of potential replacements this year for Sanchez'.
#afc

886

According to the BBC, Arsene Wenger is keen on Johnny Evans in a move that could involve £25 million+ Debuchy going the other way.

Would you take Evans at Arsenal?

Short term fix

咁簽人法簽到幾時
隔一季半季就簽個中堅
用廢左又換

估能到你個老野拉又系法甲執人

人地肯黎先得

好撚貴 咁計法成30m

黃金歲月比左阿狗
2個fa cup
英雄式到來
狗雄式散場

30M signing bonus fat fat la
一係 15M + 英超
13M 一年姐係 >270k 週薪

係咁俾人鬧racist

📝 #NFFC can confirm that @Karanka has agreed a two-and-a-half-year contract to be the manager of the club.

➡️

Francis Coquelin's agent: "Coquelin is not receiving the respect he deserves and could play in any club in Europe."

Negotiations have been ongoing between Arsenal and Valencia since December. [via Cadenaser]

佢想要咩尊重

James Olley

Man City plan to make a concerted effort to buy Sanchez from Arsenal this month. Gunners holding out for up to £40m but suspect final fee would be less if they agree to sell. Depends on whether Wenger thinks it is worth hanging on for another six months.

希望山狗揀前者

買到人 replace 佢先放啦
佢個態幾頹一季都入到 10 幾球

咁貴買隻唔後生嘅前曼狗 比盡咪踢三年

老野對獌狗棄將情有獨鍾

仲有人諗買到人先放

好撚凍

Weak
利申：浴室寶+暖風機

你戴住出街牙

沖左個涼熱到仆街
但一企係街等車就凍到賴屎

係起身果下凍姐
出街著厚衫就唔凍啦

攞到 20M 又唔買人咁賣嚟做咩

放銀行收息

派息
一貫球隊作風

2&b replace 我山最佳人選 一蚊都唔使出

要來的始終要來
重建

下半季崩盤跌落第二頁

忍痛清瘀血係必須的

清左教練團先

朝早凍到射左

幾時先清到雲加呢舊大瘀血？

賣哂啲人，順便雲爺爺都走埋啦
唔介意沈幾年

好似cancer原生腫瘤咁

爺爺有成隊幼齒等上位

lead 榜首本季之後對 top 4 球隊作客全部輸 5 粒以上 + fa cup 續約
李斯特城果季強隊崩盤都攞唔到英超 冇事
低過熱刺 跌出歐聯 + fa cup 冇事
信我
今季就算第六 + 冇歐霸 + 冇聯賽盃
雲加都係會教埋下季
之後下季如果有個盃仔 / 有返前四又會續約

屌，正宗廢老妹下妹下阻住地球轉果d 黎

仲要睇幾多年343

下季憑甚麼有個盃仔/前四
今季已經要重建，又要夾又要盛咁，皮已收

好耐冇試過咁多頁都係講波了

一齊聲討雲加

如果連續三季冇前四 / 歐聯資格嘅話我諗就算係雲加都冇得續約啦掛

包皮做咩唔撈
做咩唔頂埋新年先走

冇追post做咩放走99lin

你知點解已經進入左雲加領域了

放走唔奇
大傷之後傳個波都唔準
最奇怪係上年啱啱續完幾場嘅約而家又放
唔想放果啲又唔續約..

90後唔捱得

weak

聲討雲加同禾囝浩囝

當初都唔知續高基連做乜
雲加都擺明唔想用佢

Resign 左拿？

是

覺得佢仲有潛質掛
但又唔岩自己用
好似d 老坑咁最鐘意執d 冇用既野放係屋企

好正

好羡慕可以訓到自然醒

放左定而家想放

日日係屋企反包皮

正呀

想
之前都傳過華西想要

個個都winner 唔洗do

今年走好多人

包皮子割左包皮打飛機有冇覺得唔慣

你返工都唔洗do

下季得返雲加 + U21

急不及待想玩玩了

Me 今年目標刀要轉工了

我季初就講成班垃圾要賣哂佢啦
趁無歐聯踢仲唔瘦身咩
賣99都唔賣埃及

兩個都賣啦

用返藍+牛
重返前四

兩個都賣哂咁歐霸盃點算

轉咩牙？
gun u find eat

SFR Sport’s @Tanziloic on Thomas Lemar & Arsenal: “He is their priority to replace Alexis Sanchez… Monaco are not totally against the idea of an offer this month, but it would have to be a very big offer… I am told that Liverpool wouldn’t make a big offer.”
— Get French Football (@GFFN) January 8, 2018

乜真係割咗
我仲以為鳩up
做完手術唔小心硬咗咪爆血

有
爽左

冇佢地都夠做

都係呢行，想轉間大d 既firm

新人+藍夏牛事但一個囉
再唔係擺champers 上黎囉
都係廢架啦 有分別咩

又搵多d

下年無歐霸打啦，無乜所謂

係頭兩三日爆血姐
根本冇心情睇av

爆血

依家巧低人工牙

Agger
是但升個u21上黎都得啦

得閒9up炒股搵食好過啦

keep住流血
尤其係坐低流得最勁

30k牙

好恐怖

30k都低，我是垃圾了

係
訓教要上床都要搞好耐

搞女

矛你地咁有米可以做廢青牙

痴撚線架凍撚到起唔到身 走堂了

清鳩基連

大把人應該清先過佢啦

爺爺做野唔洗你教

返緊連20k都無既工牙

辣殺

清埃先啦 學界級水平防守

20K刀冇刀養到小朋友
你老婆搵好多牙??

平有平養
我家庭月入都係得1xk

高基連清得走證明仲有價值
埃及仔根本冇人想買

成班然家又鬥窮 咩心態

學校得5度

肯蝕啲去英冠一定放到嘅

月月清牙
而家慳慳地都夠使,第時返學要學野就再算啦

要去到英冠先放到，即係我地一直用英冠料既人打英超

搵唔到50K禾刀唔敢生

契爺

家庭收入

你而家咁計冇咩

淨計人工冇牙

呃啦

家座月入50k 唔係好難姐 30 + 20 都50啦

唔使供樓仲要50K先敢生....
隔代貧窮就係我呢D

50K 預埋供多層

傾多陣波先黎講女ok?
難得有幾頁傾波你同xx , xxxxx 又上水講女講樓

邊條女

發覺太老生唔得....
而家我都覺得唔夠體力

做幾多年我先會有30k
一世唔洗生了

李城唔係想買埃及仔

Ok thx
6m 賣 打個和

醫療大把世界啦

路囝尾G

其實可唔可以踢返442
雲加得呢個陣用得好

又話做護士,一畢業就有啦

屌西屌到傻呀？

無用442十幾年喇喎

真 幾耐未用過雙箭頭

其實打返3中場仲啱 不過依家d中場傷左幾件就冇野好講

大陸仔幫你供之嘛

其實king波真係改變唔到d咩 等雲加死左先再認真king啦 依家king 完未又係要睇雲加d 19排陣+戰術

有一排7x分鐘落後試過
你諗下 442 既話奧燒可以插落咩位？

好彩我層樓供多幾年都甩少個負擔.....
唔係真係50K都唔掂

好似第一次見路狗提雲加/阿狗

右中場

呢個真

咁快供完

第一似傾波

大陸果度雞碎咁多邊夠牙

嘔仔破處

防守玩死佢 依家打3421有時都可以揸下流灘

凍到唔小心射左波

2 huge news in the last hour:

- Valencia and Arsenal agree a 10m fee for Coquelin

- City has an agreement with Alexis and he can leave this month if Arsenal and City agree on a fee for him #afc

又多幾十m 派息

真心唔撚明
成隊唯一一個防守型中場都要賣 雖然真係廢
但點都好過埃及仔
要賣都唔係Coquelin先

賣人又唔入貨 想點

高基連唔係冇未來

但我地唔多機會出佢，好難打返起

連續兩季冇歐冠，下季仲要預左燒山雲加走哂大換班

季中有必要破例買返d有實力有近態既人

Richest club 牙

想給予更多機會俾年青嘅一代

仲諗買人？唔8比2都唔買啦

除非已經買到n zonzi 啦

新領隊說服佢留隊

好浪漫

高安基等錢洗

西方晚報:
奧斯賓拿逞強 雲加買人夢碎

屌那星賣曬成隊散班算啦

岩岩續左租約
我想搬返入新界(以前住左新界十幾年)住大D
但係又想結完婚生仔, 住咁遠老母幫唔到我揍, 唔想剩係請個工人叫佢睇

收到風nzoni 飛緊去倫敦

正 瘋狂散貨

又一個青訓賣走
雲加好波

Nzonzi唔會走架啦 換左領隊
真防中講左幾年 一直都唔買
依加賣埋唯一一個

Bielik上位啦

算啦 雲加係度99連都唔會有好日子過
一係唔用 一係b t b
比個機會99成材啦

99連真心唔捨得
希望佢出到去可以踢返起

即賣啦 阿記management 邊夠呢到d人識波

好難信廢老季中會買人仲要買即食
而唔係買幻幻/垃圾返黎擺

季中清人
一件唔買 踢雙線
2月都未過啊仆街

大粒既管唔住 Iwobi呢d愛將都唔聽話 要走既走 呢隊波真係要散了

我同意 傷完出黎一係唔用一係叫佢打鳩位
根本廢老責任大好多

HSI

教練管唔掂更衣室就要走！

As bra唔好住新界啦

安76

以前雲加賣走曬d唔聽話，再搵班勁既細路頂住就話過到骨
今季有眼睇，勁既唔聽話要走
細既上唔到位代班勁，仲要連班細既都搞事
咁既教練仲有得留？

專心聯賽吧啦

聽到就心酸
99連純防守 我覺得可以練下
但一出佢就打鳩位
一係打d未撚打過既位 做唔係佢做開既工作
好似踢街波咁 求撚其搵條友頂一9樣

今年真係分分鐘贏歐霸仲易過前四

Iwobi FA Cup之前真係去左蒲既話係咪正式收皮

買多個單位比老母住囉

高基連都賣

等睇爺爺入個勁防中塞住你地把口

新界有咩唔好
荃灣青衣個d不知幾方便

岩 今季big6一係就成team都勁 一係就有幾個踢得特別標青 e.g Salah Kane
係得阿記2樣都唔係..

想當年啲先stat勁撚過matic
老嘢真係痴撚線 其實只要跟翻嗰季咁用已經好好用
無啦啦又要轉型

黑b禾比禾囝都要躝
攻中位正選後備一次過大清洗
爽呀

呢堆冗員唔撚清 走去清個最缺既位
老爺d logic

歐霸多仔 馬體會
雲加夠抽邊隊 又黎10:2

8月肯放就唔洗搞到呢個田地

香港濕凍世界第一

去到R霸都俾人大炒

黑b都有啲用
禾仔就真係躝

諗住生B真係要住近四大長大是但一邊
淨係靠工人求求其其信唔過架
我而家外母1-4直頭係我度住幫手湊
我都仲覺得辛苦到嘔電....

住唔起港島400尺既樓

係咪調轉左

奧燒走未呀
咪撚阻我廠重建

仲有中堅班老人後防捱唔捱到下年都成問題
好J到射左兩次

幾撚時清埋雲加呀屌佢老母

笑4 擺哂最勁果11個都贏唔撚到歐霸啦

仲未上岸 橙 又要繼續po ig維持形象

K6睇佢出番黎咩表現 頂盡打多兩年

k6都老了
係時候買佢件波衫

又要扮愛阿狗
佢 3分 1分 0分d structure都就識背了

後防除左夢遺冇個正常

唉
搞掂年尾結婚先再計數

黎緊2個暑期net spend加埋無200m都等死 2個勁既代燒山 禾走既話前場要買sub 因為基下季都32了 後防要大執 Cech m18 k6幾個都要搵人接班

k6都勁過嘅
係呢排係咁派膠姐

希望燒走都唔好係英超就得啦

200m冇可能架 冇前4冇歐聯etc 少左幾十m收入 0科水 比盡出到一半

net spend邊可能有200m
而家阿狗政策係搵潛質新星
唔係買星

山狗去鏝拎英超啦
比P9返黎 踢正選左翼 呢到d人就唔嘈

p9好似同阿狗定雲加反左面啦
好難再返黎踢

真心P9呢季勁過山狗
利申有睇幾場

佢番黎都幫唔到D咩

total spent都唔會有啦
同埋我廠每年只會net gain

我話2個暑假加埋 一個暑假100m差唔多啦 今個暑期執番好前場都可能>100m

可以親眼見證阿狗一個時代ge終結

咁就好 請放山狗走

net spent 有100M 路狗以後唔屌女

起碼都叫有質素踢左翼
想睇2&B踢半季 定睇禾仔逆足

訓醒未啊
一年一星啊

而家100m都買唔到幾多勁人
中堅要執，龍門要搵
左右閘防中我當你夠人頂住先
攻中大清洗，前鋒基佬唔走應該捱到多兩季
就咁計數最碼有2個正選，3-4個後備要買
100m買條毛咩

我當5m 一個幻幻 100m買到20個 有6個位要補
姐係平均每個位買到3個 3個點都有1個係好野 有賺

捱睇睇iwobi, 我直接去養和睇個到d人踢波唔好？

成日叫雲加走既巴打可以慳返啖氣暖肚
真係我地走佢都未走

利申：想佢快撚啲走

法甲執幾件5-15M既
係U21算幾件上黎
當班阿狗係度屌曬鬼果陣
就用幾十M係鍠疤是但執件棄將，一年一星
班阿狗又開始J，跟住開季

當FM 咁玩 我個save
Butland - 25m
Guedes - 50m
Romagnoli - 40m
Sturridge - 20m

迷普KING波

別再FF了
多數都係一年洗一年唔洗
計埋有100m算好

新界正呀
不過真係好凍
仲未起身 =3=

雲加都唔鐘意用佢
又拎出人地個number
人地肯唔肯返黎

其實p9做錯d乜 講表現合格有餘

易傷掛

要p9都無用啦
阿狗係要全盛禾仔果種 高速入涉
或者文尼咁 硬推過人

P9番黎都係妹下妹下足球

P9其實幾快

住遠D = 住大D

普子

我FRD租緊村屋叫我考慮下
不過都係上面講既生仔問題

迷一樣既全盛禾仔 由奧燒第一日黎開始就J緊佢會高速入涉

隱形足球

四大長老住邊??

村屋其實幾好，只要識人同埋間屋附近有西鐵站其實幾好住

叫番L9算 費事比d垃圾誤會講緊佢

港島

錦上路，馬安山大把

咁冇法
自己取捨~

其實我喜
荃灣最好

某垃圾都係叫LP9

lukas podolski

港島人特別高尚

荃灣依家係九龍價

迷果啲刀系垃圾

廢事誤會
希望各位分返開叫主席同垃圾算啦

屌

藍血人

荃灣的確幾好住，交通又方便
係太多鍠
利申住緊

荃灣好多好野食

邊度唔多鍠牙

樓上派曬膠

艾沙雲老婆疑因臭尿片被趕落機

【體育】前阿仙奴球星艾沙雲的太太Alisa最近被空中服務員趕落飛機，有指原因是她為BB女換尿片時的氣味太臭。

報道指，前俄羅斯國家隊隊長艾沙雲（Andrey Arshavin）第二任太太Alisa早前帶同兩名女兒，登上由莫斯科前往哈薩克城市阿拉木圖的航班。起飛之前，Alisa差不多替年幼的BB女Eseniya換完尿片時，疑因發出的臭味被請下飛機，最終她被迫帶著兩女落機。

不過，根據航空公司及當時機上其他人的說法，驅逐事件卻跟臭尿片無關，而是Alisa作出了影響航機安全的行為。

據悉，另一個版本為Alisa當時向空中服務員臨時要求加錢，並讓同行持著經濟艙機票的保母坐進其身處的商務艙，但不獲空服員允許。35歲的Alisa為此不停吵鬧，同時容許年長的女兒在機上亂走，最終才被趕下機，事件更令航班延遲了2小時起飛。

住葵涌成日落荃灣

我果區

埃及>>>>哥基

埃及可防中. 可中堅 ,

哥基踢一排傷一排.

埃及3年入2球, 哥基8年都未開齋

埃及完勝

荃灣西個邊都未必要一萬蚊呎
點會九龍價

xhaka可以轉number

荃灣西喎
新嗰d唔係萬3咩

樓上小學雞唔知價
而家大西北都萬五啦

西站上蓋全城匯 萬5
海之戀 萬8

阿狗要全盛阿當斯、韋拉、亨利做中軸先頂到雲加啲垃圾戰術

手指凍到係咁打錯字 生產力急跌

30年樓齡個d真around 1萬蚊既

大廈維修筆數都夠壓死人

鳩鳩連

賣左山狗之後大家想邊個頂替

不要再說了
垃圾埃及都話好過鳩鳩真係無眼睇了

凍死寶寶了

雲加唔會買人 基佬復出打正前 拿卡打山狗果個位

見到張相忍唔住笑左
Alexis: "Look at him Mesut, he still has to play here for 4 more years."